［尋人] 港大同學於葵芳地鐵站被不明中年男子襲擊

今日，本關注組於葵芳擺設街站時，有同學遭身份不明中年男子襲擊。

該名白衫男子先向街站同學吐口水，及後更於地鐵站內多次推撞關注組義工同學、更以粗口辱罵及恐嚇一個位街坊要「斬你全家」。

有人報警，警察到場了解後，現時受襲同學與該名男子正於葵涌警署協助調查。

我地以家搵緊頭先被恐嚇嘅個位巴打做証人，如果你見到呢個post，請聯絡香港大學反送中關注組Facebook。

幫你推

推

光復香港 時代革命

推！！！！！

Pish

仲未識還拖？

Push

推到條廢老坐監

屌你老母啲廢老唔柒死都冇撚用 香港你冇份住？

幫推

推呀

死廢老不得好死

落地獄啦 聞到棺材香未？

就係因為你呢班垃圾人渣 我地後生先要出嚟咋

還拖啦，報警拉番去咪又係放犯

光復香港 時代革命

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

咁撚愛國 躝番去大灣區啦

又報警

廢老自己都報咗警

push

死廢老

呀仔搵老豆老母

巴打見post 請搵我地

警犬 ： 公眾地方打架有冇興趣？

我冇野講
我唔解鎖
我要飲食
我要見律師
我投訴你

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！

5/8 三罷

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

邊到都有呢啲廢老

仲報警

pushhhhhhhhhhhhhhhhhh

點解 仲唔識還拖

打佢老母 一9cup 落去 啲廢老好多得把口

個樣一睇就知係老粗

旁人幫手好
還拖又畀人告番轉頭

大家幫幫手 thx

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

還完拖即走啦仲留係度咁on9咩

一定係支那狗
睇都唔使睇

咁多人仲報警 冇得救

我冇嘢講

落地獄仆街

推
藍絲廢老死全家

推推推推推推推推

下 做乜9

仲報警？唔驚又俾警犬屈返轉頭？

條友係咁屌人老母，點知人地老母出黎話
我就係佢老母啦！ 條垃圾即呆撚左

嘈左一輪後，條垃圾突然開電話影住人講，你唔好郁我呀。
我即刻影話 影撚住你 得你打尻人咋

香港警犬信唔過，人多自己做野

途人還拖再走

又係光頭

8月5日全民三罷
自己香港自己救
裝睡嘅人係時候醒!!!!
冇時間俾你地扮唔知啦!!!!!!

光復香港

死廢柴，成碌9咁款！快啲淋病死7左算啦 ！

8.5 全民三罷

廢老冇成本，打鳩你又點？

其實打左仲好
咁先可以激起憤怒
Good job

還拖打鳩佢哋啦求下你地唔好再比班垃圾打啦

成街 cam...

推，死垃圾廢老

聽講popo好似放走咗隻廢老

推
8.5 罷工

做乜仲係唔識還拖，仲等警察執法

好多香港人仲係咁左膠，一係就同藍絲解釋一係就任打

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

吖吔

報警會被告襲警㗎

唔係個個都中意打交
你收皮啦

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

自衛反擊等如鐘意打交？

一還手=打鬥

同埋唔係個個打交都叻
你估人人習武？

咁依家個啊叔有人捉佢未？

結果又咪係搵差佬

一望就知讀書少淨係識爆粗既垃圾廢老

哎定食蕉護送自己

垃圾廢老

又報警，gg

嚴正聲名，我深藍 1.支持警察，還警察清白，成立獨立調查委員會 2.更支持出老解，比香港睇下14億人民民意 3.反對勾結外國勢力，取消美國香港政策法 4.反對勾結外國勢力，不准出國留學，要接受偉大黨既教育，嚴禁中國人移民 5..反對勾結外國勢力，聯匯唔掛美元，掛人民幣

警方番黎搵番黑社會夥記

仲講埋呢啲嘢遲早被人打撚死
死左就甚麼都不是

仲報警
私了啦

仲報警
一係打一係走
戇鳩到

好心啦
唔敢還拖就走
下下報警有撚用
仲想拉埋大隻手足落水

垃圾廢老死全家

個廢老好似唔係第一次搞葵芳

pish

push
學生都蝦 識唔識咩叫君子動口 小人動手

唔還拖同唔敢還拖係兩回事
唔好做鍵盤戰士
當時有人一早報咗警
如果有人還拖咪兩邊都比人拖哂囉
而家班差佬話拘捕咗佢
到時無結果文宣又可以去煲大
唔好浪費前線既EQ同忍耐力
而佢只係吐咗同學口水同打咗另一個同學心口兩下
如果係好似九龍灣咗下下打頭唔停手
自然會有人出場保護大家
利申：全程在場

CHI SIN！